有無人睇過呢套戲,細個個陣睇完嚇到幾晚都訓唔著

今日終於搵呢套戲

我睇開印狗做大龍鳳

抄名師

米爆拉

有 但依家睇返會變笑片

羡慕印狗日日得閒開廢po打機仲有印媽氣炸好野食

記得隻怪物一野啪開個人
之後吸骨髓個到
細個勁驚

睇過但無咩印象

冗員真係好

兒子師怎麼能算冗員
仲要係bbq大老闆

用當紅發哥去捧錢小豪，呢套發哥都係客串下

好深刻印象

衛斯理深刻啲

叫 慘過·番印度
會唔會好睇d

淨是記得藍血人填海華飛眼鏡

倪匡一定要讚好

我好睇d

真

真師

米癲拉